出左gpa gg了

只有1.2
cgpa
只有1.8×

我仲入唔入到 cu ce 嫁(engine)

quit得

認真?

推